{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051988",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶캠프펜션(신축, 카라반&개별바베큐)"
    },
    "text": "当艮絶岬キャンプペンションは艮絶岬公園の中に位置しており、自然と調和した静かで美しい宿です。 ここは艮絶岬で一番最初に日の出を見ることができる特別な位置にあります。 宿の内部はモダンな雰囲気で構成されており、広い庭園と鳥の鳴き声を聞きながら休息を取ることができるテラスを提供します。 バーベキューパーティーを楽しめる施設も備えており、家族、友人、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 入室時間はご利用日の15:00から22:00までです。 11:00~15:00までは客室整理で入室時間以前に到着しても入室できません。 22:00以降ペンションに到着する場合は、事前にご連絡ください。 退室の際には客室整理とゴミの分別をお願いします。 客室内では絶対禁煙ですので、屋外での喫煙をお願いします。 ペット同伴の入室はできません。 ペンションや周辺施設の利用時、施設物の毀損、紛失の責任は利用者にあります。 無分別な娯楽及び飲酒、高声放歌などで不快感を与える行動で退室されることがありますので、ご遠慮ください。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。 訪問者のレビューでは広い空間ときれいな施設、そして艮絶岬と広いバーベキュー場が印象的に言及されました。 親切な社長と立体的なインテリア、そして個別バーベキューができる施設がとても満足できる旅行を作ってくれるそうです。 他にも個別バーベキュー、クロムキャストサポート、周辺観光地情報などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当艮絶岬キャンプペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当艮絶岬キャンプペンションは艮絶岬公園の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "艮絶岬キャンプペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "艮絶岬キャンプペンションは自然と調和した静かで美しい宿です。日の出を見ることができる特別な位置にあり、モダンな雰囲気で構成されています。"
        },
        {
            "question": "艮絶岬キャンプペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "艮絶岬キャンプペンションでは広い庭園やテラスがあり、バーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間はご利用日の15:00から22:00までです。11:00~15:00までは客室整理で入室時間以前に到着しても入室できません。22:00以降の到着の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時には何をお願いされていますか？",
            "answer": "退室の際には客室整理とゴミの分別をお願いしています。また、客室内では絶対禁煙ですので、屋外での喫煙をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションや周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションや周辺施設の利用時は、施設物の毀損や紛失の責任は利用者にありますので、ご注意ください。また、無分別な行動や不快感を与える行動は退室されることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "艮絶岬キャンプペンションのレビューでよく言及されている特徴は何ですか？",
            "answer": "艮絶岬キャンプペンションのレビューでは広い空間ときれいな施設、艮絶岬と広いバーベキュー場が印象的に言及されています。また、親切な社長や立体的なインテリア、個別バーベキューができる施設についても高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "艮絶岬キャンプペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "艮絶岬キャンプペンションでは個別バーベキュー、クロムキャストサポート、周辺観光地情報などのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 624
    }
}